匿名訪問：被強制封區檢測感受

潛伏連登嘅藍友，請講呢度好安全，唔會有人交你名比政府

好開心可以見到林鄭

係咪想同佢食扭扭薯條呢？

想幫佢個仔含